大家打機會唔會skip教學?

我唔會

唔會

要睇玩咩game

唔通打三國無雙要睇教學咩

唔會 最憎人唔睇教學 之後又問點玩

有個fd到依家三角圓圈正方交叉都分唔到，有次仲入錯左 GTA online個教學
等左佢半個鐘

利申:我的朋友不是我

屌，我都有個fd同你一樣，佢都係玩gta online，㩒左圓圈當交叉，仲要堅持話冇㩒錯，我同其他fd即刻

聽到個下真係

我覺得會唔會skip同識唔識skip到係兩回事，我有個fd想skip但唔識skip結果卡咗係教學半個鐘

同呢啲fd玩真係

呢啲fd好膠

只要係英文一定skip

認同

細個會 大咗一定打曬啲教學先開始玩